《廢除馬賽克運動》18禁繪師跑法院爭權利 不想讓下個世代看到打碼的性器官

日本可以合法製作語販售AV、18禁漫畫、18禁動畫，但是都必需依法在性器官部位打上馬賽克修正，大家會不會覺得這種現象非常奇怪呢？有位18禁繪師ツタカズラ（Tsutakazura）就決定挺身而出打破這種陳舊的習慣，他認為性器官修正擺明就是做事做半套的假道學，如果明知不合理卻還擺著不處理，讓下一個世代必需繼續看著打碼的性器官，豈不是對不起下一個世代嗎！他目前努力跑法院，試圖尋求法律途徑爭取權利救濟啊……

原汁原味的內容在這裡
「我不想跟年輕世代說『18禁漫畫的性器官有修正是正常的』這種話，所以才會努力跑法院。我真心覺得『不解決這個問題對不起他們』，我會努力爭取廢除馬賽克。」

ツタカズラ（Tsutakazura）認為馬賽克是用來避免「不該看的人」看到「不該看的東西」，然而18禁作品既然已經用「18禁」來排除所有「不該看的人」，那麼就沒有道理還要打上馬賽克了！難道日本政府覺得日本人一輩子也不該看到性器官嗎？

ツタカズラ（Tsutakazura）大約是從2018年開始積極爭取廢除馬賽克，起初是不斷發文向漫畫家協會或各個出版社溝通，打算先爭取民間支持再向國會提出修法，但是沒有人願意正面回應這個棘手的問題。於是他在去年（2019）自己開始走法律途徑尋求救濟，還以「侵犯人權」、「違反公平交易」等各個角度爭取廢除馬賽克規範……

ツタカズラ（Tsutakazura）的努力最近終於被網友們發現而引爆關注，許多網友紛紛表態全力聲援他。然而網路上的支持究竟能不能夠化為現實的修法行動？恐怕還有待觀察啊……

「真的不懂成人作品究竟要讓人到幾歲才能看，日本明明受到宗教的影響很小，卻對於性這方面有著諸多限制真的不可思議。也有人根據說成人看到性器官就會對社會產生負面影響。」

「我最近也覺得把馬賽克視為理所當然有點奇怪了，我聲援你。」

「真人作品拜託也廢一廢。」

「全裸解放戰線。」

「如果有政黨打著廢除馬賽克，我會很樂意去投票！」

（〃ﾉωﾉ）大家覺得要滿幾歲才能看到重要部位呢……

有無link
我想支持下

日本人思想陳舊，無可能

又無可能
有你爭取野就無啦
睇下點支持仲好

日本d風俗法律都好撚怪
冇得本番
但泡泡浴得,因為經營係話靚女同你沖涼,有冇後續呢d閣下既事
咁都得

好偉大

網絡年代有咩未見過吖
睇住碌嘢插入個閪對個人同社會有唔會有咩負面影響
假道學呢3個字真係描述得好到肉
不過日本人傾向保守都幾難掙取到

AV又中意點屌都得
理由係表演類

諗起王維基 果幾句

點解咸碟要有格仔？

一些人一生都在説無可能」

因為4樓有4級

其實我唔係覺得無可能，我只係諗唔到點推post姐

想睇Rion無碼

反格仔運動

好可能「打格仔」喺現代嘅社會已經不合時宜，加上大多日本仔都識得分真實同虛擬。

JAV player有有心人已經開始緊

真人打碼都算啦 可能d女唔願拍 卡通都打真係唔明

H漫嗰啲所謂打格其實都係得一條線
已經係形式化 為做而做

以前夠話av 真做會犯法, 冇可能

有啲3DCG嘅同真都無乜分別

但而家政界想倒退要AV返去以前冇得真打既時代

Pornhub 有呀

假架 破壞版 AI閪